［有圖］周柏豪係咪跪左係到先會影到咁？

陳柏宇其實個樣都唔差

影到陳柏宇成個紙板人咁

周柏豪咁殘嘅，成面都係紋

陳柏宇個頭好細咁

ps掉轉兩個頭？

點解陳柏宇會咁高既

琴晚睇撚到佢啦 成場喺度撳電話都冇睇過人地個show

應該用左10CM增高鞋墊

條友不嬲樣衰

人地係fisherman lok 既宿敵 到場已經好畀面 仲有 佢架野馬泊咗去邊 係唔係好難泊架呢 果然野馬難馴

人地係fisherman lok 既宿敵 到場已經好畀面 仲有 佢架野馬泊咗去邊 係唔係好難泊架呢 果然野馬難馴

quote撚錯

你有佢咁樣衰就好了

D魚尾紋拍得住脆魚

D魚尾紋先更有魅力呀

唔覺，啲面皮好鬆成隻老虎狗咁。

喂 周柏豪做咩攬住陳扯旗既紙板影相既喂

原來連登好多隱藏周柏豪fans,話佢殘同樣衰啲留言全部負評

pakho 都幾識做人

差10cm 姐 頂多半個頭

一定要正皮先得？
利申：你唔講都冇留意

唔係呀
諗起啲隱藏fans睇住自己心愛嘅pakho比人話樣衰谷住道氣咁比負評就想笑

佢呢個樣成個巧音咁

死隻馬嬲咁

演唱會既鞋有5-6cm高

我係咪認真左

周柏豪個樣先似馬騮

係，個鼻哥窿最似

有次去動物園參觀 見到周柏豪仲諗點解周柏豪會係度爬樹 睇真d原來係馬騮黎

似馬嬲點都靚仔過你地啦 係咪呀

反而廁雅俾足面

feel到班連登仔好酸

吓?金鐘連登聚會,隨便一個巴打都靚仔過佢兩個啦

》 》

柏豪

姐係覺得一個人唔殘唔樣衰就一定係佢fans

人地日日屌女咪殘

好多明星睇show都係為post後台相呃like

矮仔 好樣都救唔到

好撚樣衰

佢憑咩咁唔尊重
周柏豪唱歌係個笑話嚟
唯一賣得嘅樣 廿頭打後都已經唔掂

pakho 用jason 呃like?